大家幫幫手，唔好再玩「輸民意啦」張圖

近排幾乎每一個Post的回覆，都會見到四眼仔張相，明明件事都沉咗好一陣，懷疑有人帶風，喺度破壞討論，當然亦唔排除有人貪玩。

民意從來只係結果，而不應作為手段。 我哋做的事如果是從民意出發，未免過於功利。
我哋要記返起點解我哋要出嚟、點解要喺適當時候運用武力，我哋五大訴求裡面，有邊一樣訴求係「民意」

- 全面撤回《逃犯條例》修訂草案
- 撤回所有反送中抗爭「暴動」定性
- 撤銷所有反送中抗爭者控罪
- 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
- 立即實行雙真普選

應該係貪玩